經民聯再次製造流會

身為一個經民聯選民，我真的很憤怒。投始經民聯的目的本來就是因為他們不談政治，只做實事的政綱。現在卻帶頭製造流會，提出休會辯論。重要的民生議題都推遲了。這跟犯民的拉布有甚麼分別？

太憤怒了，下次不投經民聯，有誰可以推介政黨給我？

［突發］中環要人！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

[突發]今日626集會後全民行山！ 攻頂計劃！

禾恨憤怒

邊個負評我！！！